915有冇人陪小妹去港島shopping?

小妹外國返黎唔熟港島路
希望有巴絲打可以帶下路
約定大家喺 老銅東角道
不過小妹貪心想去好多唔同地方
一地不宜久留
集合完之後希望大家可以帶我周圍去

流如水 堅如冰 聚如露 散如煙

聽日港島見！

自推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

我要見到915 post 上熱門
唔該每個915 post 定時去推

陪你

9/10

10/10

集中推831太子、915銅記

cam ar sis

我帶路

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

*can

老銅東角道見

約定你

tgt

聽日見！

天日見

唔好唔記得915啊
大家快D幫手推上熱門啦

唔該曬巴打

絲打約定你

push

到時見

好

幫幫手推一下啊唔該大家

救命啊唔夠人啊要多啲人帶路

買買買

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

915

聽日見

Madam, This Way

我叫左成班人一齊shopping
可以join埋

哇好啊 一大班人安全啲

推

有冇多啲人啊

唔好去香港島得唔得
去九龍啦

.

P 牌仔陪唔陪得？

915 東角道

我我我

九龍係做乜

各位港女都好想同各位清相認呀

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

唔好搞香港島去九龍啦

果幾句講得好 推下先

陪你 聽日港島見喇

有！聽日見！

pishhhhhhhhhh

sogo試食

可能行下行下想去九龍都唔定 不過呢啲 現場決定 啦

無問題啦梗係

果日聽聞有歌星唱歌表演！不如一齊去聽歌聽完再行街？

港女同行 一齊行街

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

節目咁豐富好啊好啊

一齊拖手，我鐘意一拖十行街呀，我就是喜歡💕

P牌借位

義士無著衫，一班黑警圍住

置頂呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

I love shopping

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

推915見

Tui

hi 無人？

Push

915 港島行街街

自稱小妹果啲通常係巴打黎

好！

我真絲黎

Push.

我地一齊去買香水 搵BA姐姐買粉底

絲打 聽日見

梗係有

我都有衫想買！東角道等！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

好提議

絲打等我啊

915 （國際民主日）
英領集會1200+銅鑼灣1430

五大訴求 缺一不可

好啊好啊 掃曬成個港島

絲打915見

一齊行街街

無問題

[915 港島見] 915 四十項港島活動大盤點！郭富城領銜！

鳩嗚鳩嗚

PUSH~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

聽日見喇阿妹

好啊

妹豬幫手推

有
Go together

推！！！！

一齊去

有女溝一定到

成班有絲打都唔撚識溝！！！！講到明要人陪shopping都唔火速留名係咪想絲打一世睇唔起你地！！！！

置頂呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

推！！！！！！

絲打俾我溝曬啦 成班被動怕羞仔！

see ya sis
有冇巴打嚟陪我睇包包啫

去sogo埋櫃同ba姐姐數臭班仆街仔

東角道周邊好好行 聽日見

好多巴絲打陪好興奮不過唔夠要再多啲

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣 915 英領/銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

絲打好大食 要人呀

置頂呀
正評呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

好啊，聽日見

屌 推！！！！！！！

915 銅鑼灣Shopping

屌又連推！！！

有！sogo好似減價

正呀！！！

Gogogo

推！！！！！！！

冇左班大陸人啲ba姐姐一定日日返工等放工
等我地呢啲廢青去搵佢地吹下水

去睇新IPhone先

正 聽日都無人去我一個要曬啲ba靚姐姐

本小姐去行街唔駛狗批准
推

連絲打都比你食埋
慘啦連登仔 post又唔推街又唔出 點溝女呀

絲打 我有唇膏想買 可以幫手揀色？

我都批准你行 一齊行！

有咩着數先

推多post 多啲絲打岀 連登仔重有啲機

錫春袋

JOIN

又唔洗咁激進
Btw 幫推文

一齊揀！！！

有世界第一既絲打同你行街仲要著數

嚟

好想食ikea熱狗餐連汽水

推呀！

好耐無食

置頂呀
正評呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

推！915東角道！

印象中好平好好食

好似係10蚊

一齊行街

正啊 到時見啦

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

陪你shopping 一定到

約大家聽日去食渣哥😄

要啦！！！

好多嘢買

岀老街

依家係咪已經冇貼紙相影

無問題喇
有鳩既絲打
點都要親眼目睹呢個奇景

見小妹

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見
听日见

听日见

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

Shopping 完帶你去酒店休息

不了

好似有隻素肉丸 一兜有五粒

好難食

耶 諗住聽日去試下 俾你打沉左

我都想見下

正喎仲要平d

因為無你同我食 一齊食咪好食

酒店留返比警嫂

和理塞 商場篇 要唔要封哂D商場啊？

約定大家食晒五粒之後攬攬

和理塞 商場篇 要唔要封哂D商場啊？

建議日後集會集中於商場舉行

Up

絲打

小弟力已盡要休息了
大家聽日見

置頂呀
正評呀

915港島行街街

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

915 你準備好味 銅鑼灣行街街

915 聽日 港島見

915有冇人陪小妹去港島shopping?

大家一齊和我推

去!

3p

同你一齊唔熟路,想多幾個姊妹或者巴打同我一齊行街

一定同你行呀

唔陪你 我自己行

推啊

最憎去港島
到時人多車多我一定會迷你班人乖乖地返屋企
唔好阻我去Sogo Shopping

要求Twitter 及Facebook 移除中共擁有的網絡平臺（環球時報，人民日報，中央電視台等）

又扮絲打 不過都陪你啦唉

只推行動post
其他post請善用不推文回覆

我帶你去

我柯完屎又返黎推喇

無扮啊救命啊唔好再屈我
不過都多謝你 到時見

今晚早啲訓 儲定氣

認真問 封鐵封路點樣走

儲定氣行哂銅鑼灣咁多個商場
絲打早抖！！！！我地聽日見！！！！

如果有50萬人無理由捉曬呱
人數係我地最強嘅盾牌最銳嘅矛

推推

推推推

推推推推

推推推推推

我！

正式宣布 嘉年華結束 重新全力投入抗爭運動

推爆佢

Here

要瘋狂遊港島

pish

推!! 915 加油!!

915出黎